唔小心中意左朋友

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

邊個大條啲？

你個朋友係咪叫阿希？

笑撚咗

買定催情朱古力

入黎就係為左睇呢句

嚇死我 睇到唔小心中意咗小朋友

笑死
唔...你係呀希？

你菊花大?

出現了